今日個光頭object係邊度人？推比佢祖國知

諗住拍拍蘿友走人？我地就要你比自己國家唾棄

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)